{
    "id": "jad-akkary",
    "name": "Jad Akkary",
    "city": "Dubai, United Arab Emirates",
    "country_code": "AE",
    "position": "Entrepreneur I  CEO & Founder I  HiRO Health  I MedTech",
    "posts": null,
    "groups": null,
    "current_company": {
        "link": "",
        "name": "HiRO Health",
        "company_id": "hiro-healthcare",
        "title": "Entrepreneur I  CEO & Founder I  HiRO Health  I MedTech"
    },
    "experience": [
        {
            "title": "Chief Executive Officer",
            "location": "London, England, United Kingdom",
            "description_html": null,
            "duration": "Jan 2019 - Present 6 years",
            "start_date": "Jan 2019",
            "end_date": "Present",
            "duration_short": "6 years",
            "company": "HiRO Health",
            "company_id": "hiro-healthcare",
            "url": "",
            "company_logo_url": ""
        },
        {
            "title": "Business Development",
            "location": "Middle East- Europe",
            "description_html": null,
            "duration": "Jun 2015 Jan 2023 7 years 8 months",
            "start_date": "Jun 2015",
            "end_date": "Jan 2023",
            "duration_short": "7 years 8 months",
            "company": "Barco Overseas",
            "company_logo_url": ""
        },
        {
            "title": "Project Architect",
            "location": "Barcelona Area, Spain",
            "description_html": null,
            "duration": "Sep 2016 Sep 2018 2 years 1 month",
            "start_date": "Sep 2016",
            "end_date": "Sep 2018",
            "duration_short": "2 years 1 month",
            "company": "TDA ARQUITECTURA Y URBANISMO 2002 SL",
            "company_id": "tda-arquitectura-y-urbanismo-2002-sl",
            "url": "",
            "company_logo_url": ""
        },
        {
            "title": "Assistant Architect",
            "location": "Lebanon",
            "description_html": null,
            "duration": "Sep 2013 Jun 2015 1 year 10 months",
            "start_date": "Sep 2013",
            "end_date": "Jun 2015",
            "duration_short": "1 year 10 months",
            "company": "University of Balamand",
            "url": "",
            "company_logo_url": ""
        },
        {
            "title": "Summer Internship",
            "location": "Lebanon",
            "description_html": null,
            "duration": "Jun 2012 Sep 2012 4 months",
            "start_date": "Jun 2012",
            "end_date": "Sep 2012",
            "duration_short": "4 months",
            "company": "DW5 / Bernard khoury Architects",
            "company_logo_url": ""
        }
    ],
    "people_also_viewed": [
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Arnau Agusti Franco",
            "about": "\u00f0\u0178\u0161\u20acFounder @block360.eu & Cofounder at @breakers.agency",
            "location": "Matar\u00c3\u00b3"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Ainara Arnaiz",
            "about": "Founder & CEO at Ainara Arnaiz estudio",
            "location": "Spain"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Patricia Garcia Chimeno",
            "about": null,
            "location": "Greater Madrid Metropolitan Area"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Daniel Burston",
            "about": "Architect, Passivhaus Designer and Founder of INHABIT LAB",
            "location": "Barcelona"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Judit Piera",
            "about": "CEO at Piera & Argelich Arquitectes SLP",
            "location": "Barcelona"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Nicole Kajatt",
            "about": "Architect | Project Manager",
            "location": "Barcelona"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Mariana Larentis",
            "about": "Architect and Interior Designer",
            "location": "Greater Barcelona Metropolitan Area"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Daniel Aguado Marin",
            "about": "Arquitecte",
            "location": "Spain"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Alia Sabry",
            "about": "Creative Consultant for SMEs",
            "location": "Los Angeles, CA"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Fidel Guti\u00c3\u00a9rrez P\u00c3\u00a9rez",
            "about": "Archestudio + 1mas2.dfab",
            "location": "Greater Madrid Metropolitan Area"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Joaqu\u00c3\u00adn Ons\u00c3\u00a9s Mar\u00c3\u00adn de la B\u00c3\u00a1rcena",
            "about": "\u00e2\u0153\u201d EMBA | Real Estate | Entrepreneur | ex-Huawei",
            "location": "Greater Madrid Metropolitan Area"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Elizabeth Bennett",
            "about": "CEO FOUNDER & ARCHITECT",
            "location": "Fuengirola"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Francisco J. Luna Beliz\u00c3\u00b3n",
            "about": "Founder at Luna and Partners_Arquitectura+BIM | Auditor at AENOR UNE EN ISO 19650",
            "location": "Seville"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Victor Nouman",
            "about": "Co-Founder at Dune Studios",
            "location": "Madrid"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Emad Fikry",
            "about": "CEO at INTARC - Housing Commercial Projects",
            "location": "Greater M\u00c3\u00a1laga Metropolitan Area"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "burak pamuk",
            "about": "Founder and MDes Interior Architect at ODA.Projects",
            "location": "Ordu, T\u00c3\u00bcrkiye"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Beatriz Casalv\u00c3\u00a1zquez Mayor",
            "about": "CEO Estudio Beatriz Casalv\u00c3\u00a1zquez. Arquitecto",
            "location": "Greater Valladolid Metropolitan Area"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Ana Ord\u00c3\u00a1s Ao",
            "about": "Architect and Urban designer, founder ad oc architecture&design; Educational projects and Lighting consultant",
            "location": "Madrid"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Albert Albareda",
            "about": "Architect and PhD",
            "location": "Greater Barcelona Metropolitan Area"
        },
        {
            "profile_link": "",
            "name": "Toni Montes",
            "about": "Architect, MIBA architects partner",
            "location": "Greater Barcelona Metropolitan Area"
        }
    ],
    "educations_details": "Universit\u00c3\u00a0 IUAV di Venezia",
    "education": [
        {
            "title": "Universit\u00c3\u00a0 IUAV di Venezia",
            "degree": "Master's degree",
            "url": "",
            "start_year": "2015",
            "end_year": "2017",
            "description": null,
            "description_html": null,
            "institute_logo_url": ""
        },
        {
            "title": "Universitat Polit\u00c3\u00a8cnica de Catalunya",
            "degree": "Master\u00e2\u20ac\u2122s Degree",
            "url": "",
            "start_year": "2016",
            "end_year": "2017",
            "description": null,
            "description_html": null,
            "institute_logo_url": ""
        },
        {
            "title": "University of Balamand",
            "degree": "Bachelor of Architecture (BArch)",
            "url": "",
            "start_year": "2009",
            "end_year": "2015",
            "description": null,
            "description_html": null,
            "institute_logo_url": ""
        }
    ],
    "recommendations_count": null,
    "courses": null,
    "languages": [
        {
            "subtitle": " Full professional proficiency ",
            "title": " English "
        },
        {
            "subtitle": " Native or bilingual proficiency ",
            "title": " Arabic "
        },
        {
            "subtitle": " Professional working proficiency ",
            "title": " Italian "
        },
        {
            "subtitle": " Professional working proficiency ",
            "title": " Spanish "
        },
        {
            "subtitle": " Limited working proficiency ",
            "title": " French "
        }
    ],
    "certifications": null,
    "recommendations": null,
    "volunteer_experience": [
        {
            "cause": "Health",
            "duration": "Jun 2010 - Apr 2012 \u00c2\u00b7 1 year 11 months",
            "duration_short": "1 year 11 months",
            "end_date": "Apr 2012",
            "start_date": "Jun 2010",
            "subtitle": "Red Cross Syria",
            "title": "Volunteer"
        }
    ],
    "followers": 1701.0,
    "connections": 500.0,
    "current_company_company_id": "hiro-healthcare",
    "current_company_name": "HiRO Health",
    "publications": null,
    "patents": null,
    "projects": null,
    "organizations": null,
    "location": "Dubai",
    "linkedin_id": "jad-akkary",
    "activity": null,
    "linkedin_num_id": 452855340.0,
    "honors_and_awards": null,
    "input": {
        "url": ""
    }
}